［NBA歷史洪流］Wade & Nowitzki Retirement

2006年 接近一人Carry 奪冠嘅小飛俠

2011年 無解Fadeaway嘅德國槍

兩人好似命運相遇咁，兩隊第一次冠軍都喺對方手上奪得

今年佢地一齊退休，睇住佢地揸咪演講，真係好唔捨得

大家都老了

Thank you D-Wade and Dirk!!!!!

06年單騎？唔計枝雞？

接近一人Carry姐，唔洗咁緊張喎
你估Wade係LBJ咩

德國老司機黑馬八拎champ真係可以打飛機打一世

司機：扮咳笑鳩我？！射爆你個籃

果時d波真係好好睇

悶到仆街wo
球球背脊得住騎馬射箭
無肉搏無技
完全侮辱籃球

得喇得喇
返去睇欖球啦

痴撚線
講到背位單打好易咁

果時因為一隊1/2領袖，個個都想帶自己隊波champ，隊隊風格又唔同，所以特別好睇
依家個個抱團

jason kidd, stokojvic 又唔計星?

無話易, 不過好撚悶

背位唔洗對抗？
轉身Fadeaway咁易入？
成名絕技又代表成場波都係咁得分？
淨講Nowitzki 啲fake 都唔講得少啦
仲有Jason Kidd 啲Assist都未講
悶乜春？定你冇睇扮有睇？

為屌而屌有意思咩

J kidd peja 兩個幾多歲呀 傻鳩？

咁ray gun, kg 係咪可以唔計巨頭呀on9.仔pp 單核咪仲威威

屌你真係傻下傻下

係人都知牛仔當年十五巨頭架啦

司機應該係最少hater既champ

某隊球迷始終放唔低

06冠軍應該係牛仔，wade再勁都好，唔靠黑哨罰球邊可能有冠

個人認為lbj 先係, 心服口服

Ray gun, pp, kg 三個組隊時30頭仲係當打

J Kidd, Peja 奪冠時就真係老將，Dirk 幫手係馬里昂，錢德勒

第一代5 星戰隊 未計jason terry

原來又係無腦沾迷
唔怪得啲留言咁低質

擺明引人反沾，decision單野已經一堆hater

唔計呢兩年勇士，年年冠軍都有人話黑哨啦 真係黑哨嘅牛仔就瘋狂投訴啦

上面隻太監真係好撚肉酸..

No
根據你邏輯，小牛老將都計星既話，lbj 仲早。
Mo Williams
Jamison
Big z
Oneal
Lebron

06年既wade
論體毛犯規
夠膽講all time top 5

要肉搏撞撞下嘅返去玩爆旋陀螺咪得囉玩具撚

06韋迪收檔啦金身黑哨
11司機

你當年有冇睇波架？ Howard stackhouse daniels 三個瘋狂投訴話wade 直接撞埋黎就 有foul，好多時連出手防佢既機會都冇，正常睇過直播既人都知最後3場有幾唔公平，咁都質疑？
同埋唔好拉埋其他 final 黎講淡化事實，黃綠爭冠又好，熱火馬刺盛世又好，都冇咁黑玩狂屈罰球，用哨子改變勝負
利申：當年有睇直播

同埋唔好話牛仔冇投訴，cuban 鬧到被罰款添

錢德納 邊撚個

拳王

為屌而屌，連登水平

錢德納

馬利安、贊特拿呀
錢你老味咩

當年3分雨射到猢狗輸波打人不知幾好睇

照上面有位巴打咁講
咁DUNCAN 咪完全侮辱籃球

KG TD都退得好低調
呢兩件就日講夜講好撚煩
雖然都係唔夠kobe煩

Duncan 真係好撚悶囉好冇
被人trashtalk 都唔回應
成日壓入底轉身跳投/勾手

到LBJ退休嗰陣你方你唔會開返十九幾個po呀？

仲要有時陰陰咀笑9人唔出聲

一講TD就好掛住2002-2014嘅馬刺
成班低調高手 TD Ginobili Parker...

之後收埋組隊占